如果8號風，搵個地點出黎集會宣傳罷工好無

如題，原理同跪一樣
爭取宣傳罷工
風雨不改

以下開放討論

好初步idea
討論一下 再多啲時間後
再出個詳細post

推

無車唔建議搞集會

機場？

85先機場
宣傳的話梗係揀金鐘太子油塘九龍塘呢d繁忙車站啦

係嘅話 有冇九龍區巴打組隊？

揀安全地方，如果唔係要消防救反而有反效果

機場

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

唔要衝 只顯示決心

機場個畫面唔夠決心

[文宣長文] 全城罷工，反對送中，五大訴求，竭力追究

旺角太子果d較多人